村屋/唐樓上網

住[img]
有無唐樓/村屋JJ用緊？有無伏

我用緊1010 用量王，半個月用左500GB 冇大問題
正常時間都over 8MB/s
有時上到11MB 都試過

8mb咁慢？幾錢呀？

成7 80Mbps 和 仲想幾快

你開頭打左大B陰人

唔洗租佢隻router架巴打 淘寶都有
另外你想知網速就去鴨記/電話卡鋪
買CSL 4G 3日卡 原價$50到
我買左$30 叫abc 係一樣架
跟住返屋企插落電話開speedtest

如果你想試電腦速既，用iphone都試到
裝左itunes駁usb入電腦，再share個人熱點
用只限usb，再係電腦speedtest

你個router擺既位置都好大影響，近窗可以快成十幾廿mb，你自己試下搵下位啦